賭波賭到失去希望，想大家屌爆/安慰下

以前只會打下麻雀，玩下十三張
之後年幾前接觸到賭波 都係玩兩三百一注
之後就越玩越大
有贏有輸 可能贏兩三千咁 當然輸番哂出去
但最近覺得個天根本有心玩我
有心水想一鋪翻身既就買唔到 個時又剩係想一鋪翻身
一大注買就輸
而家計落輸左一萬 我知對好多師兄唔係咩數目
但對於我呢個pt仔黎講都成個月人工
有時諗呢一皮可以做好多野 捐出去都無咁嬲
求大家屌爆我 令我唔好再賭

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

咁明天見

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

你真係唔好再賭，我呀爸依世人都賭，人生無儲蓄，得債，連仔女仲揹債，睇病都無錢，一生都唔幸福。
選擇賭博係給自己人生的咀咒，想幸福咁過一生請你唔好再賭，cut咗馬會戶口，將份糧交比信任既人管理，唔可以借錢，因為你一借就連累身邊人，翻唔到身，你唔會再有選擇機會，人生輸哂，只有還債。
記得係連20蚊六合彩都唔可以買。工餘時間你應該搵其他興趣，應該要學習儲蓄，儲咗唔可以拎番，叫家人同你蓄，唔好比藉口自己拎銀行既錢出黎。
當你唔賭一年，你就會發現你銀行會有可觀既數字，你可以讀書又或者去旅行，培養其他興趣，選擇自己想行既人生路。

灰你同坐係馬會門口d廢老無分別

Ching有賭未為輸

我曾經300上10000

我得你都得

有利物浦存在 唔敢相信會有窮人

屌，一萬就咪講出嚟啦。
你依家當交咗學費以後唔好再賭，其實如果一萬蚊已經可以戒賭嘅話其實係好值得。

真心唔好賭 你諗下點解乜乜大樓 乜乜計劃都有賽馬會 你就知你點賭都一定係輸

我知呢世人戒到既話其實好抵
但之前輸幾千已經戒過一次
過幾個月又會覺得自己慢慢玩可以追

一萬就算9數喇

其實要賭唔係唔得，不過你用自己閒錢賭囉。

Del 馬會apps
Del球探
瘋狂返工
脫離賭博朋友
咁就自然冇左依樣野

唔識cash out 贏幾多都無用

我諗係馬會賭波贏錢既人 大概只有10%左右

一萬

我老豆細個已經話我係贏得但輸唔起既人

咁緊係有cashout過 但呢d keep住既
玩玩下就輸番出去

係輸完會諗呢一萬可以做好多野
覺得好唔抵又想追但唔夠膽了

輸1萬就呱呱叫番一個月工都儲到番黎

唔過十萬唔叫輸錢

一場玩2，3百囉，輸嗰少少喺度9叫

on9, 係人都贏得架啦
輸唔起就咪撚賭啦

岩睇黎唔好諗追數
呢世都唔賭波算